初選完結，呢兩日你花過幾多時間鬧自己人，就請之後用返兩倍以上精力鬧藍屍

咁鐘意打字，咁鐘意批鬥

你有好多藍屍親戚更值得你批鬥

有好多民建聯工聯會嘅人值得你去鬧

你用咗幾多時間呢兩日互插，可以休息下，然後用兩倍以上時間批鬥藍屍

如果你只係夠膽鬧自己人唔夠黃，但對住藍屍親戚聲都唔聲，咁你需要嘅唔係繼續諗寫啲咩鬧黃，而係踏出第一步，指住藍屍鬧

無關係，本身無視初選既一律當藍

優先鬧藍屍親戚同藍屍議員

如果你對住藍屍親戚聲都唔聲
但對住泛民破口大罵
咁你要諗下點樣行出第一步

槍口對外

好多人對住藍屍聲都唔聲
請踏出第一步

推，支持對同路人寬容啲，槍口一置對外！不鬥黃只鬥藍、紅

推

自己mark邊個連登account最鍾意屌黎屌去啦，黎黎去去都係果幾件
屌本土屌泛民都咁大力，我諗佢唔去斬尻對家真係講唔過去

都唔只連登，實體世界都差唔多

唔係話唔鬧得黃碧雲
但如果用咗20分鐘鬧黃碧雲
我希望用40分鐘+鬧李慧琼，或者大家嘅藍屍親戚，而唔係對住佢地聲都唔聲，鬧自己人就大大聲

推
呢個post唔係鬥黃

係想大家踏出一步
用精力鬧藍屍，或者同佢地鬥藍鬥紅

無錯呀 why not both

但事實係好多人鬧自己友大大聲
但對住藍屍親戚就變鵪春

留意下啲pr公司點分化
用返同一招去discuss, savehk
唔投何君堯就係唔愛國，住新界東無得投何君堯就投白票

push